James Franco贏金球影帝！

恭喜哂

唔畀Tommy講嘢

James : leave your stupid speech in your pocket

you are tearing me apart lisa

in james bb we trust

其實請得佢上台又真係預幾秒俾佢搞下嘢會好啲 大家開開心心鳩下咪算

不過我係Tommy Wiseau都應該唔會上位，始終個主角唔係自己

有預感Tommy 一講就停唔到
可能之前金球d人員一早同Franco講定
如果佢贏左上台攞獎 唔好比Tommy 掂到支咪

Tommy：You are just a little chicken cheep cheep cheep

雖然呢套係爛片，但成套戲個tone都好認真嚴肅 唯獨是cheep cheep cheep呢度突然間變咗笑片